分左手好痛 理智知點做 感性做唔到 有冇人可以話我知點做 好辛苦

上個星期分左手
好撚痛呀
明明理智知道佢唔愛唔鍾意自己
但仲好似唔識放手咁
人地都move on左 自己仲成舊木起到

仲要分左手幾日後大吵左一次
果次先知真正玩完左 佢仲要應該好憎我
但個心好似俾人掏空左咁
做乜都不停諗件事

好辛苦
有冇人話我知分手可以點抽離
只係想冇左呢種心痛嘅感覺

哈 又一pair分手 開心~

求其啦，冇人想知

一入黎就有2隻block 左既五毛

樓主 加油啦 慢慢休息下自己既心靈 總會有日你會走出黎

無野做到
等時間過
唔洗特登搵野忙
聽下歌 放空下個人
夠鐘就會提自己上路

好似愈強迫自己行出黎 更加令自己諗起佢

唯有係咁
呢幾日不停迫自己識新嘅人
都好似令到自己不停令佢做比較
更加忘記唔到
但又怕自己一直沉淪起頹廢嘅生活之中

唔想知 唔想睇

出去叫新鴨就得米

你可以搵水泡咁既
但其實無意義
你搵佢攝時間
但其實你無真正好返,係要時間沉澱下
好好感受下呢個感覺
多啲留意身邊人好似屋企人咁
可能你會發覺佢多左好多白頭髮

總體而言，努力學習 / 改善自己 = 唯一出路。

治標而言，通常用黎回憶同傷感嘅都係L模式，用黎工作嘅都係R模式。
盡量等自己focus多啲R模式到，同時可以聽吓啲唔同嘅電台節目、youtube channel黎佔據L模式思考嘅資訊。

講緊工作你唔一定係要返工賺錢，而係可以focus落一啲興趣 / 你清楚對自己有益嘅任何事情上。尤其一啲你以前覺得好難 / 無可能嘅野。
只要你開始做，會發覺自己慢慢地有改變。

p.s.我知道大腦無明確分左腦右腦，L模式R模式只係一個概念。

我明白...同路人，已經3個幾星期都未move on到

佢話磨合唔到攰
本身分左仲有keep chat
以為有復合希望
但咁等佢好辛苦所以unfollow佢ig同down app玩
點知前日佢發現我unfollow佢ig同識新仔就大屌同好憎我。。。

利申 我絲黎

人地都頭也不回move on
自己停起到真係好on9

但識新仔係想揾水泡咁
愈揾先發現愈忘記唔到佢
但已經翻唔到去之前咁

你因乜事分手？

佢同我講啲左好多好狠嘅說話
我諗佢都應該move on到
對我仲有留戀應該唔會去到咁盡。。。

其實點樣去判斷對方move on左？

唔係和平分手？

我諗唔再留戀自己？

靠時間同朋友，一開頭個個都會好難捱，過返一兩個月就慣

咁點樣判斷佢唔再留戀自己？